剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(132)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-131文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

LM

食完想覆post 你地又爆左

佢有幾下想拖我 我都縮返or 甩開左佢隻手

佢岩先終於食嘢無再jep
但其他野都真係仲係完全改唔到
算吧啦

希望佢真係明

唔知佢呀
佢知我係度 應該唔會入黎掛

今晚同佢去食sukiyaki
係有日本師傅係面前整個d
佢明顯係有檢點左 盡量有餐桌禮儀左
但一食食下開始放鬆返 d 失禮壞習慣又岀返黎

言語上幾句囉
再多真係好尷尬

唔係lee 間
係ga 係會難改 同埋 佢改都係為左我唔中意而改
唔係自己覺得需要改 咁更加改唔到

有人明 同埋 佢d 壞習慣係唔止食野有聲咁簡單

之前都睇唔順眼…

有d 驚佢會入黎

yes 佢已經有loop
但唔改我真係無法接受 所以唔好辛苦大家

我以為係店名
對唔住大佬 唔識野

佢真係唔覺得有問題 也都理解唔到點解我咁在意咁執着 而偏偏我本身對於行為舉止上都真係幾執着

如果佢睇到應該會唔開心 都係算啦

請問廚子 2者有咩分別
唔係好明
有師傅整係第2樣野 ？
我食lee 間

佢都覺得係我有少少挑骨頭

所以我意識到再落去都唔會有好結果

為別人改變自己最划不來，到頭來你會發覺委屈太大，而且，別人對你的犧牲不一定表示欣賞。

佢有努力過ga 問心個句… 但我始終都係…

同男朋友係大叔

佢有另一間個set 會平d ga

間野好唔好食

其實唔止每人人均1000up
不過佢之前就已經一路話想食 咪book
本身佢係想試同公司平少少個間
但我又咁岩open rice 左lee 間 就bk 左

好耐無食過 想食

我笑左

其實都真係 做自己最舒服

第一次第一次

乖 無事 我地係度

好彩佢無運動衫短褲去 唔係我應該會吐血

佢到今日去到lee d地方都係同我拎筷子了牙囉但係

好正我中意

之前唔見得咁多行為舉止問題

yes 佢之前睇youtube介紹

我覺得性價比不高

+1

生日飯無所謂啦

我埋啦 佢生日點會要佢俾

組團去試你手勢

佢面前明明有牙籤

其實係咩場合我都接受唔到

我應該會好努力忍埋餐飯

睇嚟你好自豪

所以佢以後都係做返自己啦

我之前已經話過佢 但都係個d 改要時間個d

洗唔洗拜師學藝？

連你咁細個都識

我都要搵人包養

我都係買姑婆屋算

你地講到好似通櫃咁

佢係我bb

係賽後檢討嗎？
maybe less than 30%

半夜三更出相！
好邪惡

深夜點可以無

一開始目標係長線 但後尾發現日常相處都岀問我 仲諗咩長線

難得去d 咁高級的地方食飯
俾我岀一次

[member][/member

大家點睇一個男仔話睇唔到同個女仔既將來而分手，但係轉頭就同一個識唔夠一個月既女仔拍拖？

藉口

新po 廿頁 咁旺場

屌佢老母 晨咁早WhatsApp 我 話有2條仔都對佢好好 唔識簡

對佢死左心了

知我性格好恰 2次傷害我

d女人真係好自私好厚面皮

依樣我都係 做人有時真係要自私小小

分手會痛 但要振作話佢知：唔揀你係佢損失

岩聽

去死啦叫佢

點解唔清全日？ 要返半日早起身

搞到自己咁卑微為乜嘢

我今日訓到3點先起身

佢同我一齊都唔係中意我 係中意我對佢好姐

我

水泡 condom 比狗咁加不如
不過咁都好 成個人清醒晒

今晚同fd食616

申子正呀 不過覺得個海膽炒飯麻麻哋

yes 終於放假
訓到膊頭痛

想問九龍區有冇燒肉推介

咁其實點解你知道都要同佢一齊 ?

加油呀

都係果句 自己呃自己

我本人係牛脷打手 食到我

貴D既推介和宴 真係唔錯

果然係食家 等我夜D openrice 下先

會唔會太厚
好似未去到咁凍

我仲諗緊你會唔會係戶外所以凍D

痴線 一定熱死

到我係度趕功課

我今日起身第1時間申請延交7日

Good job~

公仔t 真係毒左少少..

白鞋會唔會好易污糟

污糟都唔緊要㗎

S 巴唔出聲都溝死女

寒背?

有小小 唔係好勁 總之個feel係hea緊

既然知道有問題就要去改善

咁就可以變長方形

依加行路都會挺直行，但有時個人放空就會自動卷起

俾D 時間自己慢慢習慣下啦
182好易溝到女ga 唔洗驚

想要搵到個岩的係唔易嫁
有時唔係中意就相處到
有時可能係你覺得相處到但佢覺得唔得

今日全日係屋企都feel 到
都係返工岩我多d

但自己一個搬出去個孤獨感仲重wo

可能住住下會同床

同埋自己一個岀街好似唔知點咁
我都係諗住聖誕返工

如果係岀一岀去買d野我ok ga
但一個人閒逛睇戲食飯就不了

有因為pt 讀 知你有份ft job 多數都批

啱啱分咗手好辛苦
但仲有一堆assignment 等緊我
返到屋企沖完涼望住部電腦一粒字都打唔到
成個腦都係佢 好辛苦

其實人大左圈子仲窄左 我返工個度都無咩男仔

唔習慣個感受好差

下年返學時間排滿滿

又黎返早

1001